本人正式宣布: PHYSICS 係神科 !!!!!!

PHYSICS 根本先係真正嘅神科，入去個個都係神童
PHYSICS MAJOR 學生個個都資優咁濟，識揀一定揀讀PHYSICS , 其他科根本留比一般人讀。入得PHYSICS 嘅都係人中之龍!!!!

Maths > Phy

差唔多

Agger